絲打覺唔覺開親post都有班毒撚入嚟話gay好煩

是

推

你好靚

同意

小妹都咁認為

班毒撚現實一定無女性朋友

我都覺啊多謝你

有冇朋友都改變唔到你，是一個男人

米系，你咁靚女都jer冇人性

擇晒嗰啲on9個名嚟笑

又一個傻仔，我係女人你即刻去劏狗deal唔deal

你咪無人性

DEAL

留tg

系你老...hi sir

樓煮感情台top1 259

不如你留，我加你啦

甩p先同我講嘢

我想問你有冇擇我？

米尾

唔使諗住用屎橋溝本絲打

有

我甘撐你你25我

幾時嘅事

Why?

a8，你算把啦

垃圾淆底

毒撚

大家都是男人，不如打和啦

收皮啦又要驚又要屈，肉酸到

對唔住

因為毒撚世界無女人

利申絲

何以見得？ 我想煩啫，唔想做毒撚啊

對真絲有興趣

你巴定絲

我求吓你條煩厹死開以後咪入我post謝謝

再再再次失望連登真係冇女架屌

你怪錯好人鳥... 點解你咁蠢...
咁你咪彩吓我囉
叻叻呢快讚禾

樓豬果d。。。

/你係咪佢分身 扮唔識樓豬 ...

躝啦 好似你咁唔要面真係第一次見
煩撚到出聲屌鳩你都仲要入post嘈 成鳩日以為睇晒我啲post就識我
次次入post搭嗲都算踩人屈人叫做畀面人派吓膠支持收皮啦on9
屌鳩你就懶好口煩撚完未啊

唔使理佢 好撚煩

其實連登來來去去得2個會然

獲獲都屌獲金... 好撚慘
但想清澄 我冇派過膠
同埋樓豬真人好靚女堅正果種

屌認真唔撚係係我即刻仆街死 唔撚識佢 好撚憎佢點解唔可以block咗佢就入唔到我post

想陰我 我唔會應你架 一陣又比人屌

點解佢可以煩成咁仲要屌到出曬面都仲煩緊好痴心

咪撚落井下石啦 咁黑心既

係問題持續一個月以上

佢一陣又話你係我分身頭先見到佢話葉係我分身一號
跟手其他人又話佢係我分身屌你老尾好撚煩啊仆街全連登都我分身

佢真係好撚煩 到底點解要係咁煩你你衰咩....

你咁講樓主會嬲到痴撚線

我知衰咩 大家唔好再講啦

對唔住囉

柒撚到

我成日得罪完人都唔知。。

deedee

咪quote佢啦 一quote又出現

EE

+1我嘅
條友狗公嚟講都算肉酸嗰d
平時應該係扮厚面皮以為自己好撚風趣嗰d4mk

佢唔知你靚女以為你阻佢揾食即刻屌鳩你

Push

仆街好有共鳴感
最憎啲懶以為自己好fun嘅人

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

笑死

... 誰輕輕叫喚我

...法蘭西開心果禾係

乜撚野事咪低鳩能啦屌

屌唔知點解我笑到傻咗
諗唔到你鬧人個樣係點

好撚on9

咪係 明明小妹係真絲

揸你波波

佢可能見得多大家話樓豬係靚女 所以想盡辦法撩樓豬

唔好上癮。。。

咁樓煮又的確幾靚女

想要你

堅靚

熱熱都好靚 高汁汁

同令女樓煮食緊飯 你問我答

做人咁囂張 好好反省下

有女神坐我隔離好緊張！！點開口撩佢好

我今日見到啲好笑嘢 但當事人有上連登。。

我都見到d好笑野
樓豬=笑話

對厹無興趣

真係好笑
我依家諗返起先覺好笑
當時唔覺

自私笑

屌鳩我黑心 屌

jer自來-就知咩料

乜原來佢有- 柒撚到。。。

唔知佢有無
但實有一兩個j蹤住嚟-秒到

同無講有咩分別

頂你已經好明顯

哦 鵝G咩事了
頭先無睇到你新開

佢淨係知樓主係靚女唔知你刀系

當時覺得好慘

自貼是常識吧

我無常識sor

好煩 好想連仔開block完入唔到功能 咁就一定冇-

唔好靠害 我醜女

查實431係咪有流出
個撚個入到嚟講到見過真人咁

係 得你未睇過

無 咪撚on9
個仔仔一撚定無𠻹

屌牙仲以為5p台冇秘密

佢地講到似層層疊
又用jerjer又用人格又用條命包你實靚

你哋啲吹奏post夠互相讚靚仔女神啦

@仔仔

乜撚你地我不嬲認柒

講真連登就得三個我覺得真靚嘅就係我你同葉b

明㗎喇

屌你老母又陰鳩我

有眼見

笑撚死佢地堆互吹成堆都女神 真。女神

講起都覺得恐怖
成晚對住舊唔知咩生物

覺得有啲人互讚可能係表示自己好友善同人示好但最弊私底下又唔啱啞又jelly人咁你喺度讚完但轉個頭又講人乜乜乜有乜為

咩形容其實我想像唔到到底會有幾唔正常

好憎啲死八婆 姐係你唔likey咪直接講是非 扮fd有乜為....

葉姐講好咗唔講

go and give a fuck

班八婆最撚鐘意係gp就互笠高帽
私底下就pm人講是非
講到尾咪又係憎人靚過佢瘦過佢

有異性咪要扮nice時😓

嘩，this post 巧多人ar! 真相幾時先會大白？

講你？

查實正常傾偈我理得你靚定柒男定女咩成日要focus喺個外表想人讚好煩

幫我奶閪

me, ok 奶

good boy

講好唔笑

有得見女神

葉姐瘦番未

收嗲啦 葉b無肥過 講你女神

女你老母
嗰日撘巴士仲要撞到佢
屌你老母好彩唔認得我